入來分享你波台最敬愛嘅會員

我最尊敬的會員是澤尻英龍華
EQ勁高，成日比禮志引戰都唔嬲(反而志哥成日躁底)，記性又好，對足球認識又深，迷日又高質

放針嗰位

最可愛:佩狗

點睇D.Dalot

咁我鍾意你多dd

世清，從唔打無把握嘅仗

貓貓禮志
歌神張學良

我最敬愛係夢仔 原因：幾勇武 成日進出警處

Dost

多謝

客套說話

世

想寫反貓禮志
一時打錯

New Bendtner

除咗N Ben之外其他我都當係狗

Nben
個膊夠橫

最敬愛父哥
原因 : 驚被牠X

世清啦 佢打交未輸過

白痴？

客套說話嚟
費事佢唔出糧

我先係決定出糧

澤尻直接出，你柒左

工作時間特登出個post刷老細鞋你都幾無恥

熱犬都係咁

你冇

警處

我唔係熱犬

親切的xx

你大多數post都有幫推

尋日串親賓科

點睇我無覆你

[突發]會員 煲牙aka小龍女 轉左工

你驚比人起底

係人都識我
你7左

老衲

蓋清
佢ibanker,想跟佢搵食

冇推好耐

咁係你25

米能癲

冇出糧

為理念定為金錢

h_losana

爬渠？

波台最有品味嘅人

警女個處

絲打你識牠？

吓

賞識他

XXX😍